屌啦星, 小米又升又派錢

日日派錢正撚到